12月底入伙裝寬頻，請出招

12月底或1月頭點都要裝到，請出招！

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

樓主留個tg方便我搵你傾傾？

網上行優惠
TG : nowonetv

有優惠！

網上行優惠可以介紹下